【背水一戰】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMLVII

水貨水完未

btw auba 真係打撚到死，吓吓90m

今場屌唔屌愛狗

美羊真係開始有大帝feel

Nelosn真係唔夠大隻

愛狗都頂佢唔住

冇var一早比人黑哨
Var好波

屌你老味
愛狗仲笑得出

原來都有4哥做

和波本身應該要贏
對面成場mma+4424

依家踢佢一個

pepe果種廢真係...
俾咁多錢買人最後又用哂青年軍

我都頂愛狗唔住

想問成隊除左奧巴拿卡巴丁 仲有邊個識射波

拿卡出返黎救世

開心下

俾人禁住黎打呀

坦克勁啲定柏芝？

要不是對面送禮

拿卡

屌哂班中場,奧巴成場得入波果下機會,其餘時間都係冇供應既

出nelson不如出rowe
次次出黎都獨，又想爭表現

Nelson唔撚掂

出巴丁好過

用嚟激活Saka

仲有比比！同新LB

同Saka 巴西仔比 佢真係比下去

供左25m 比住25m表現先啦
供多幾年先包全套

坦克今場唔差

Nelson隻左腳廢撚到 臨尾黃金機會空哂都冇力既
Pepe唔撚洗講 比足哂機會 都可以成場冇腳好波 你話頭3 4場適應都算 第7場都踢埋 屌你老母最簡單傳波都可以柒既

唔輸都偷笑
幾球中手

柏芝

對面英冠占士仲好爆過你比比

True

xhaka 真係好撚廢

你出個咁嘅中場好難有供應，啲出波只係記得柏芝畀saka嗰球

屌曬你哋老母 趕走和b 而家變咗個比比 廢咗仲要貼多45m

仲未破到作客big6贏唔到波既記錄今場算係最大機會破果場 molamola

覺得美羊好慘，要一個carry全隊

nelson最後個球真係

佢個代而家最廢係佢

而家好明顯睇到

Saka同nelson潛力差好遠

今場有分算係咁

true，你條水貨

岩岩冇入即討
想知有冇人屌渣卡避波
真心勁嬲

雲加

角球又爭住開 開埋啲 前柱都唔到既位
最後左腳射波 屙尿咁射

屌完

眼冤

啲波唔夠快 搶到清唔到

Saka 細爆 Leno 都暫時ok
兩閘都係等t3+比比鳥算
後防感覺無救 雷欺每次都總有啲野爆
沙同80p走啦

我老婆唔識波都屌緊，你話呢

Nelson呢d死返德甲
Pepe躝返法甲做土皇帝算鳩數

Nelson攔

仲以為有前柱撞射

Pepe一腳波都比唔到 乜配合都做唔到 淨係識拎住粒波傳翻入中間

右邊二選一 nelson定水貨好

宜家d死球未好過

Mainland niles

羊做足啦 前場又比到壓力

唔輸十二碼偷笑

對面福狗就應該要紅既

雷c算咁啦 做盡

真 阿叔打上黎隨時屌打翻佢兩個

真
回防仲快過水貨

而加睇覺得兩個應該差唔多級數

Pepe
起碼爆到入去

屌

廢撚到 傳射都唔撚掂 扭到七彩最後都係冇end product 有閪用咩

有咩

未見過爆到入去 淨係帶中間 等波 又畀返中間

屌睇見佢散步就燥 好學唔學

幾次禁區外45度角俾人帶波打斜插入來，次次唔敢行埋身遮線，係咪好怕俾人過？

爆完入去就無下文了....

不嬲冇供應 靠美羊自己跑搶點

對面占士就叫爆入去

真。水貨

柏芝傳中真心幾到位
坦下下bang
隊友點接

Pepe個種同伊和b係唔同境界
和b起碼都望佢會有神過人 或者割草地波
但pepe係想佢有球正常傳波都好撚難

好撚狼 呢啲條撚樣

佢d射波廢到

西布朗勁能到

成場高空波冇球爭得贏
做個波上前場又唔識
點踢

啲閘傳中好啲先有

saka勁好多
有腦好多

佢一日係到我一日都屌

想念禾B了

傳控7到乜咁都算 又唔幫手逼波同回防 真心垃圾

老實講，迷燒覺得出燒進攻先會順少少

作客獌冇主力傷已經好好期待tie+holding+luiz+bellerin後防組合

pepe平時可以係whoscored靠扭波刷分
今場得6.3 就知連扭波都冇埋 垃圾

其實係

兩個都係要走到空晒落底先識出波

仲luiz??

燒 愛狗都放棄左佢

呢條中場愛狗有諗過度過 防守算係咁 但放棄進攻

識得住個身位幾好

坦白講 冇佢係到啲組織真係冇咁制

柏g 坦似有傷
死頂架咋

佢d轉身好有sense

但要留避波撚
細爆補唔補到咁多位

明明大好機會，但繼續不勝

同埋前場要有拿卡hold吓

災難級表現

佢避就咪撚踢

頂住撚羊轉過幾下

nelson生波既時候我都同意唔夠saka sharp
但角球佢爭住開仲好
睇短角球睇到燥.....
咁樣開出黎反而第一下張伯斯搏到下混亂

肯定啦 佢仲係英超阿狗助攻王

柏g is good

433無佢位置啦，c8勤力咁多都覺得有啲吃力

燒頂避波撚
拖踢避波撚個位

佢明顯唔夠力

認真iwobi廢起上黎都仲過到人
比比真係

講真呢隊獌咁垃圾都贏唔到

分分鐘一齊跌出前六

比比 你有咩用

屌那星 踢好少少然撚咗啦

殺卡出場真係哂撚左個位 都不求有功架啦 你都唔好累隊波輸
成撚日話佢有隊長風範 帶到隊友 我真係一d都唔覺 細爆依家仲有風範過佢

8000萬先生----saka

臭燒
拖 細爆

佢條柒頭 一換走雞咁腳走

愛狗唔玩攻中組織 只有中中駁腳防反 要睇組織等下季

對面49000算唔算係歷年最廢

愛狗十場先一場換走佢

其實最撚大鑊係愛狗戰術逼pepe入中路唔知做乜柒
係中路控傳都未撚到佢啦下話
邊路二打二又唔撚識 又爆唔開人
你老味拎去打後備啦 屌你老母

控波出界 藍天射球 亂鳩咁斬

c8今場勤力都係爭輸

上年好似再廢d
但今年我地都投入左好多

啱啱見到
沙今場第四面黃牌
集氣佢拎多張
之後就可以贏一場

2打2果下 柏芝真係想屌死佢

最勁中場
O10
G29 T11

爆唔開人真心想死 對面隻james爆撚到

我覺得做隊長你無感染力無領導力唔緊要
至少你好波 救到隊波 隊波需要你既時候幫到隊波拎到分
但沙卡兩樣都無
唔明點解唔係羊做 羊打左7場場場都有波入 做埋神射
無羊 我地而家護緊級
都係個句 愛狗唔該你走啦

禾比最差都係
滴尿射門（中龍）
痙攣步過人（過到人）

攻守都唔夠料

栢g 打防中啦
依家傳波分波都係細爆做

羊真係好carry

雷斯雖然成日爆，但佢頂波其實幾尾機

咁既前場真係幾撚廢 不過我地都唔好得好多

試吓收殺卡啦愛狗

james 係直爆
明爆你咁

輸少d 十字碼係唔錯，頂波畀到幾大信心

柏芝張黃牌都係pepe唔追

你救完一球又送一球 咁點踢

拍埋tie仔 浩鼎 比比鳥

Jame真係明爆鳩你 唔會預佢cup
佢一定直線去

比比明顯體能唔夠應付英超

有時睇後面解圍以為係雷
屌
原來前中後都係細爆

雷斯用波係幾好 唔爆個陣

沙卡有神秘力量，明明後生過沙基利，國家隊隊長都跳過沙基利，比左佢做

斬d波好有山狗吊波嘅味道 但仲衰幾倍

暫時都未見過pepe會格梗用速度爆人
妹下妹下咁,仲要傳啲波尺寸離曬大譜....

今場要讚就係LENO
有佢真心係幾穩

柏芝俾佢爆到抽筋

屌你幾時先睇到場 拖+ 細爆+ 炸彈狗/ 燒

吹撚漲

細爆都救左幾球

虧佬盤球

人地全能到仆街最少都斬到落小禁區
依條柒頭直接斬落底線出界

Leno係好

唔知愛狗係咪睇殺卡睇到自己既影子 一樣咁廢咁無腦先保佢

個球無反應係咪正常

到時愛狗躝 麻煩帶埋殺卡一齊

拿卡一黎果時都水水地真正爆發應該係auba黎左之後
Pepe唔知仲要比幾多時間

遮晒視線，我覺得正常
都神救返幾球

射中左 PAPA

佢個腦都唔夠

Fraser仲好爆過佢啦

買左水晶宮沙夏 咪好

星期四歐霸又有得睇Tierney 奧燒 比比鳥
順便放埋pepe落去對魚腩踢番起信心先

條友係連個人能力都有問題

水極都有個功架係到先 拿卡

廢就廢啦

代表要搵到gay友？

其實無右踏一步真係非自然反應
不過證明佢有做research

Fraser傳控都屌打佢啦

歐霸陣好好J

1月 zaha黎左之後

唔賣伊禾比咪得囉
搞咁多野做咩

唔好再買nigga得唔得

拿卡勁能到仆街

睇返其實佢係法甲一樣咁廢

大家都唔防守咁寧願睇燒

直接交換得唔得

今場龍門球改左唔開短開長波
但冇一個target key返個波落黎
其實呢D要執執佢
輸幾次呢D turnover 被反擊 好易玩死後防

法甲啲翼真係水貨味濃

買番禾比OK?

依家隊波啲人好肉酸 話時話

關禾b咩事 佢都唔識打右邊

後防好型
Tie jai holding chambers 比比鳥

法甲水貨多

愛蛇可唔可以訓練加一節全民練射波呀⋯⋯

屌你個個唔係飛天就軟射

連渣加連遠射都有埋

禾b打右邊都勁過比比啦

驚佢對魚腩都踢唔掂

真Leno

原本有個踢開英超嘅助攻王唔買
走去買隻法甲辣殺nigga

今場 motm who

前場呀 啲黑人

Saka 都屌打佢

羊啦 追和

Laca Auba不知幾型

最重要係全白人

其實呢個界問題對咩隊都有
仲要上季成季都係
一係plan a出沖比人
一係plan b送波比人自摩

10場先停呀

拿羊黑人入面算型
Nelson唔剪個柒頭都幾好

今日細爆真係唔話得 由頭跑到落尾 cls

托柒最勁

最近依幾場都真係幾好

冇腦踢唔到後

暫時唔反住

同埋練埋執second ball
成隊都冇人識

沙列巴

真 掛住托柒了
pepe仲衰撚過佢

唔掛住禾b?

里爾最近三隻出名翼出過嚟英超
謝雲奴 夏薩特 比比

比女人射到腦震盪 入廠了

有saka不了

明明佢+托仔幾好 中間擺碌木係到
變左踢423咁 踢少個又要跑埋條戇鳩個份

托柒畀250省到腦震盪

其實80m早應該買zaha 係英超證明左實力又出到聲想踢阿狗

2/3機會都

禾確特試過爆開馬甸尼

xhaka是原罪

水晶宮 唔俾分期

唔夠錢呀

佢好平庸

其實佢呢d場場走到咁盡要好小心

好易大傷

佢真係好撚on9
成日都無腦攞牌

贏後生

好想聽日返黎仲見到大家

無辦法
隊友唔爭氣

幾咁投入幾咁有火 相反你睇下件水貨 真係睇見都炆

屌你快啲訓啦

唔好變迪亞比

英超真係唔太岩佢踢

唔敢訓

抖下啦屌

你唔訓聽日又起唔到身牙清

每次開大片之前我都係咁

沙加不斷踢緊刷鞋仔波踢到做隊長

其實佢個位最理想係做沙比阿朗素咁
逗位加長傳

白簡迪

太慢是原罪

訓六個鐘

各位有緣再聚

大梅
柏芝夠慢
佢地識用腦踢波
知幾時做咩
下幾秒要做咩
沙卡下下個腦短路
點搞...

大細爆都同佢做哂啦

“To all the Arsenal lovers take care of the values of the club”. - Arsène Wenger

無小組既阿狗

醒左了

pepe真心失望
80m踢埋呢d垃圾波
沙卡就一如以往水準

如果唔係沙卡縮頭
果球根本唔洗失
職業球員踢波縮頭

唔好死

屌 唔記得熄番工鬧鐘

saka 幾勁

其實羊入波果波
旁證係咪陰9左楊格
楊格見旁證舉左旗掛住舉手無訓落去

白事可樂

沙卡失左幾多分今季

早呀

今日係中國人喜事

出得沙卡就知會讓一球啦

今日不勝無歸

手足們平安

連續十二年英超作客獌狗都贏唔到
仲要今年獌狗咁廢
真係失望

多謝沙加同saka

賀佢老母

縮低個龜頭

改轉saka啦

Ching 咪吹奏ok?
你吹奏比比果個po比人鞭到

Mattéo Guendouzi's game by numbers vs. Man Utd:

63 touches
19 duels contested
7 recoveries
6 fouls conceded
4 tackles
3 clearances

Another steely display.

19 duels 韋拉style
55波全去

早上11時起關閉銅鑼灣站、深水埗站、黃大仙站、沙田站、車公廟站、屯門站、荃灣站及荃灣西站，列車不停以上車站
金鐘站、灣仔站、太子站已暫停開放，列車不停這三個車站

估唔到除咗阿狗 都有條防線咁on9

真！碌木仲要係炸彈，只炸自己友添！dklm xhaka 快d躝，愛狗一齊走最好！

Hurriyet’s lip readers say Özil told Emery (in Turkish) after being substituted in the Europa League final: “Wallahi [I swear] you are not a coach.”

原來係因為咁......

低死得罪愛蛇

講真話得罪人既世界

拜佢老母

我今日冇閙鐘早醒左

願各位阿迷平平安安

得罪件垃圾唔怕啦 得番幾個月命

踢埋垃圾Xhaka果份

出去嘅阿狗巴打要小心

app 版又死 用web

But Emery was pleased with the overall performance of Xhaka at Old Trafford and felt he did extremely well to track back and get in a position to even try and block the attempt. ‘He ran back, he was maybe the first, in this action,’ said Emery at his post-match press conference when asked about Xhaka’s display. ‘I didn’t see that action [him ducking] but I watched him running back. He did perfect with that run.’

He continued: ‘He worked with a big commitment, he was in the pitch with a good balance, defensively and offensively. Tonight I think he worked well.’

屌你老母愛美麗

奧燒就真係唔抵幫，永遠隱形仲賴得邊個

我都係用緊web版

愛狗躝啦屌你老母

真係頂唔撚順愛狗死撑xhaka呢件垃圾，愛狗快撚d躝啦屌

今場愛蛇轉做上半場戰術大師
下半場9換人

上半場三防中
本來想屌佢唔擺人派牌
點知佢下半場證明岀c8無用

羊過埋今季歷史地位去到邊...
爺爺平買牙羊留比愛狗用
愛狗破紀錄買隻水貨返黎

+1

XHAKA係想頂走
屌你PAPA 封到個波改變方向呀撚屌
又屌佢

Matteo Guendouzi vs. Manchester United:

63 touches
19 duels contested
7 recoveries
6 fouls won
4 tackles
3 clearances

[@Squawka] #afc

Pierre-Emerick Aubameyang this season:

Vs Newcastle (A) - ⚽
Vs Burnley (H) - ⚽
Vs Liverpool (A) -🅰️
Vs Spurs (H) - ⚽
Vs Watford (A) -⚽⚽
Vs Frankfurt (A) - ⚽
Vs Villa (H) - ⚽
Vs Utd (A) - ⚽

Goal/Assist every single game this season. The best striker in the league now.

Arsenal have a kind run of fixtures coming up:

Liege H
Bournemouth H
Sheff Utd A
Guimaraes H
Palace H
Liverpool A (League Cup)
Wolves H

新鴻基地產旗下將於10月1日暫停營業的商場如下：

沙田新城市廣場

元朗YOHO MALL

中環IFC

觀塘APM

屯門V CITY

銅鑼灣WTC MORE(世貿中心)

旺角MOKO(新世紀廣場)

荃灣廣場

屯門K-POINT

葵芳新都會廣場

灣仔新鴻基中心

暫停營業的港鐵商場如下：

尖沙咀圓方

九龍灣德福廣場

青衣城

連城廣場Citylink

其他暫停營業的商場：

尖沙咀：

Mira Place美麗華廣場

K11

銅纙灣：

利舞臺廣場

禮頓中心

希慎廣場

崇光百貨希慎廣場

Fashion Walk

利園Lee Garden One-Six

希慎道壹號

牛頭角：

淘大商場

旺角：

雅蘭中心商場

荷李活商業中心商場

家樂坊商場

荃灣：

愉景新城

港島東：

康怡廣場

死城

希望XHAKA條撚樣可以死

The Mail say #Arsenal will watch Red Bull Salzburg star Dominik Szoboszlai against Liverpool in the Champions League on Wednesday. The Gunners showed an interest in the Hungary international attacking midfielder over the summer & are taking another look at the 18-year-old"

PAPA咁樣封又係ON9

估唔到叫穩既 今季都on99

法比加斯大讚古安杜斯前途光明

古安杜斯今季演出大有改善，法比加斯大讚這位阿仙奴師弟一直進步，前途一片光明。

阿仙奴大戰曼聯，古安杜斯表現活躍，傳送準繩度是眾人之冠，而且他願意推進組織，聯繫中前場隊友，令人眼前一亮。

法比加斯談及這位師弟時說：「欣賞古安杜斯，他可以踢得出色，或者有時候不太出色，但仍然在逆境時挺身而出，肯定他在阿仙奴的前途一片光明。」()

奧巴美揚：VAR奪走入波樂趣

阿仙奴前鋒奧巴美揚表示，他十分有自信自己的入球沒有越位，對於需要被VAR覆檢感到奇怪，認為這削弱了入波的樂趣。

阿仙奴在作客曼聯一仗，上半場末段遭麥湯文尼攻破大門，但下半場奧巴美揚追成平手，雙方各得一分。奧巴美揚當時接應小將沙加（Bukayo Saka）的傳送，射穿迪基亞十指關，但慶祝途中卻見到旁證舉旗，結果經VAR覆檢後確認曼聯中堅哈利馬古尼包越位，入球有效。

奧巴美揚在賽後接受《天空體育》訪問時說：「我肯定我沒有越位，對於旁證響哨我感到意外，但我一如以往完成最後一腳。我聽到球迷們說那是越位，然後又被判為入球，所以我都感到快樂！當然，是有點影響慶祝時的樂趣…總有一點奇怪的感覺，你不能全情投入慶祝，不過都可以接受，我感到高興。」

雖然和波終止了阿仙奴三連勝的走勢，但同時保持在各項賽事中6場不敗，奧巴美揚喜見球隊再次在落後的情況下奮起直追：「我們知道來到這裏永遠不容易，尤其是作客的情況下在臨完上半場前先失球，但我們在下半場奮起追成平手。我們在今日以及上周都能追回來，可能可以在開賽時更有自信，因為我們有能力可以做到偉大的事。」（）

封果陣成個身方向轉 搞到個波tk自己友

啱啱聽電台話獌狗30年來最差開季
咁都贏唔到你愛狗快撚啲仆街死啦

曼聯阿仙奴要爭標？格拉咸：起碼等3年

前阿仙奴名帥、曼聯球員格拉咸，認為兵工廠和紅魔鬼仍在重建階段，目前根本不是爭標份子，如果他們要挑戰英超冠軍，起碼要等到3年之後。

格拉咸曾經帶領阿仙奴奪得英格蘭頂級聯賽冠軍，說話當然有份量。他認為現時無論是阿仙奴抑或曼聯，和真正復興還爭得遠，兩軍球迷要給予愛隊更多耐性：「他們要爭標起碼要多等3年，就算是爭前4，兩軍目前一樣不穩陣，曼城及利物浦已將水準無限提高。」

「兩軍都缺乏領袖，特別是後防中路。阿當斯、泰利、高柏尼、華基爾雲迪積克，阿仙奴好想陣中的中堅有這個水平；曼聯重金收購了哈利馬古尼，但還未知他是否在這個級數。比較之後曼聯較阿仙奴有更多壓力，這是阿仙奴對戰曼聯的理想時間。有朝一日這個戲碼或許會是巔峰對決，但現時肯定不是，球迷還要等大段日子。」()

咁尋晚對面真係打左場好波既
作客拎到一分算係咁啦

Former Arsenal manager Arsene Wenger is on a list of potential replacements for AC Milan boss Marco Giampaolo.

49000狗竇屌到仆街

係咪一個人博到3張黃牌

其實Saka唔算特別勁但係唔似一般18歲踢法

又話去FIFA做

爺爺去FIFA都無心做啦
根本只想教波

Moyes 果陣都輸埋
v92 用 U21 既 rashford 都炒鳩我地
不嬲阿對獌自動放低三分

根本冇人請,連FIFA都唔要佢
自己放風話好多人想請佢

我地主場就好啲
作客獌狗真係閪撚到仆街
閪人閪波閪時間

細爆咁落去好易傷

其實Xhaka咩事
咁既料但係愛同雲都咁鍾意佢
而家仲要做埋隊長

實有d細隊問過既
不過爺爺睇唔上眼

佢其實隊長格
不過能力

垃圾隊唔值得擁有奧巴 根本轉化入球能力世界Top幾

Considering our awful record at Old Trafford down the years, there’s a logical part of my brain that says a point isn’t necessarily a bad result. We’ve lost eight out of our last twelve visits there, so being a goal behind and coming back to take a draw can’t be considered a massive disappointment.

c+ chicken

訓醒冇睇，沉日啲球員踢成點?有冇出呀叔?
saka同隊長咩環境

躝啦法比 又唔係阿仙奴名宿 係道指指點點

係阿狗先咁驚獌
中下遊都可以作客贏獌啦

又買幼齒...買啲22，3歲ok?

隊長竟避波！廠迷鬧爆沙卡：懦夫！

【Now Sports-體育】中場加列沙卡成為阿仙奴新任隊長，但似乎仍然未能獲得球迷的歡心。

阿仙奴在周一英超作客曼聯，上半場被對方中場麥湯文尼轟入遠射落後，幸好下半場憑射手奧巴美揚突破越位射入，逼和1:1，各得1分。

有眼利的廠迷發現，他們的新任隊長加列沙卡（Granit Xhaka）原本可以擋出麥湯文尼的勁射，但他卻低下了頭，任由皮球在自己頭上飛過，再直飛上角。

眾多廠迷認為沙卡這樣的行為絕無隊長的擔當。有人說：「沙卡是懦夫。身為隊長卻不願被波省中。」亦有人說：「沙卡是笑話。甚麼隊長會這樣避波！他昆個負累及懦夫。」

就連現時於英國天空體育擔任評述員的利物浦名宿加歷查也表示：「我不明白為甚麼他要躲避。」

反黎教lo
我要雲加都唔要愛狗

Arsenal have failed to beat a 'Big Six' side away in the Premier League since January 2015 when they beat Manchester City 2-0

LDLDLDDDLLLLLDLLLLDLLDLD

The streak carries on

Teams that have beaten Man Utd at Old Trafford in the Premier League since Arsenal last did:

Man City x7
Spurs x3
West Brom x3
Chelsea x2
Liverpool x2
Southampton x2
Blackburn
Cardiff
Palace
Everton
Newcastle
Norwich
Sunderland
Swansea
Villa
West Ham

That is a long list.

Bukayo Saka is the youngest player to start a Premier League game between Arsenal and Man Utd:

87% pass accuracy
48 touches
19 duels contested
6 recoveries
5 tackles
3 fouls won
2 chances created
2 take-ons
2 shots
1 assist

And performed well. 👏

多謝爺爺

Nicolas Pépé lost possession more times (17) than any other Arsenal player during his time on the pitch vs. Man Utd.

A night to forget at Old Trafford.

Granit Xhaka for Arsenal in the Premier League since joining the club:

• Most x possession lost
• Most fouls conceded
• Most x dribbled past
• Most yellow cards
• Most outfield errors
• Most penalties conceded

沙卡咁廢就唔好比佢做隊長啦屌

19000 今年主場都叫贏左軌同李城
中遊黎講算幾勁

唉廢過 saka

葵芳果班行咗去葵興

屌...d狗就係荃灣推去大窩口，大窩口再推過去...

不過好少人

根據警隊內部指引，警員在發出口頭警告後，要視乎現場實際情況而使用不同程度武力，且必須在不能以較溫和武力達到目的時才可以開槍，亦要考慮當時是否有生命受到威脅；而在鬧市開槍更加需要審慎評估，包括是否有機會傷及途人，及子彈有可能反彈等因素。警員若要開槍阻止，應射向對方如軀幹等身體最大面積部位，絕不應瞄準易致命的部位開槍。

全港多區有暴動行為
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
電台及電視台當值宣布員注意：

請盡快播出下列消息，並在適當時間重播：

現時在港九新界有多區有暴動的行為，暴徒在各區放火及大肆破壞，已經有多人受傷。警方緊急呼籲所有市民應該留在安全地方，切勿外出，留意最新狀況。

完

暴動

竟然上到web版

呢啲就唔駛睇啦

無得claim保?

冇

依個時候拆撚晒班狗啲車就啱，還掂無得賠

班狗會唔會彈弓手ga

viu

冇狗狗私家車中招就係暴動，有就唔係

安全留名

佢都唔係第一次咁樣定性啦
而家市民根本唔會理佢

艾馬利為沙卡護航：冇避波！

【Now Sports-體育】阿仙奴領隊艾馬利親自開腔，為新隊長加列沙卡辯護。

瑞士國腳加列沙卡（Granit Xhaka）剛被正式委任為阿仙奴隊長，但周一對曼聯時表現不濟，備受球迷批評，甚至被自己球迷喝倒采。

「我看不到沙卡避開人家的射門，只見他跑回來協防，他已演出完美。」對於球迷指沙卡若不避開麥湯文尼的射門，兵工廠便不會失球，主帥艾馬利賽後作出回應。

「他在球場上無私奉獻，為球隊取得攻守平衡，我認為他表現很好。」擔任中場的沙卡自2016年加盟兵工廠，至今上陣逾140場，自艾馬利掌舵後一直獲得器重。

對於球隊逼和紅魔1:1，艾馬利重申滿意賽果，也認為球員一心想贏，但並非每場比賽都盡如人意。

圖片來源 : ©AFP

之前又話暴動唔係由黑警定性

今時今日仲講呢啲

邊個有兵邊個話事

軍政府

safe

垃圾林奠

迪恩尼再傷落選蘇格蘭

【Now Sports-體育】阿仙奴後衛迪恩尼再度受傷，未有入選蘇格蘭代表隊。

蘇格蘭在周二公佈最新一期大軍名單，迪恩尼（Kieran Tierney）原本屬於必然入選的球員，但最近一傷再傷；蘇軍領隊奇勒跟阿仙奴軍醫討論後，決定不挑選這名於國際賽上陣12次的小將。

迪恩尼今夏以2500萬鎊從些路迪加盟兵工廠，但一直受傷患困擾，最近才復出，但踢了77分鐘便再度受傷，上仗對曼聯已經避戰，周四歐霸盃亦上陣成疑。

奇勒今次令人意外地徵召了於蘇冠登地聯效力的沙克蘭特（Lawrence Shankland）。這名24歲射手今季上陣12場狂轟15球，腳風大順。蘇格蘭將出戰歐國盃外圍賽，於今月10日作客俄羅斯、3日後迎戰聖馬力諾。

圖片來源 : Twitter圖片

Wenger: I’m considering interesting proposals to return to football

Speaking as he received the 2019 Legends of Football award at a dinner in London on Monday that benefits music therapy charity Nordoff Robbins, he said: “Since leaving Arsenal I have received some interesting proposals some of which I am currently contemplating.

"However, one invitation that I did not hesitate to accept, and I am extremely honoured to do so, is to receive the 2019 Legends of Football award.”

真係好撚sad 一個小朋友俾你對住佢胸口開槍 屌你老母 你地無屋企人既 等睇你地屋企人俾人私了 睇下你地有咩感覺 殺人犯 屌你老母

呢個時候無人想知呢條過氣廢老既野

幾時出老麻

無人敢行第一步
玩 宿一燒 都得
利申唔敢

我呢啲中坑保護唔到小朋友

垃圾畜牲台仲播緊支國晚會，真係好撚反感

希望個仔冇事

封哂站，有錢都搭唔到的士

屌佢老母 完全唔俾人走

周圍都無的士 就算有應該一早已經收到order...
其實我朋友個站無封 但都唔敢搭黨鐵

千祈唔好搭黨鐵

跟本唔想比人走，荃灣要去到荔景先有得搭
痴撚線

最慘有個手足想救佢
拉埋

就係要你無得走俾佢拉

唉

向光輝圍走會多車啲

屌你老母成班白卡佬 仲要俾佢地合法用武力

【2224】周日金鐘道示威，96人被控暴動，當中年紀最小14歲，另有1名女子被控襲警。案件將於明日（周三）早上9點在西九龍裁判法院提堂。

全部暴動

96人...
其實暴動好難定義,我google返以前案例,都有得拗下

用得番app

Reports circulating of an injury setback for Kieran Tierney. Word I'm getting is there has been no setback and he is available for Thursday night. He may not be part of the Scotland squad announced later, but it's all part of a carefully planned return to full fitness.

今日最慘係連登都死埋
消息真係慢左好多

覺得好清靜
冇cc台鳩屌

現場野連登有用咩

我無偷懶
真係開web版用

班狗幾時死

929都係大半日死連登
開波到完場都keep住死,夜d就冇事
有tg channel就收到風啦

我翻嚟啦

深圳武警

Web版

謝狗你啲情報錯撚哂喎殺警？邊撚到殺呀，你班畜牲拎住碌炮亂殺人就有

張狗

盧狗又出黎9 UP

根本出黎就係為場運動升溫
射心口 就話膊頭

條畜牲係咁話生命受到威脅，自己沖入去又冇人圍佢但亂開槍

近日，一名接近中央的消息人士向傳媒透露，在一場有關香港問題的會議上，有與會官員毫無保留地指出中央已經失去一整代香港人的民心，事件判讀已至「無法挽回」的地步。但中央依然牢牢控制香港的精英階層，「耗下去」應該是沒有大問題。問題在事後應該如何收拾香港殘局，是該往吃力不討好的拉攏港人民心的方向；還是加強以高壓管治的方式，透過經濟操控以及人口清洗解決香港問題往後的爛攤子。

對葉繼歡>射腳
對示威者>射左胸
好撚野

唔洗讀public health

杏花好難走

得一條路，仲要係走邊一面都會兜返去同一個位

拉左二百人

不過講真香港又冇死刑

你拉晒d人都解決唔到根本問題

去柴灣又係死

而家放風話輸左香港呢一代人,要人口清洗呀
拉晒殺晒咪得

佢係咪都要清洗架啦

其實去到呢刻我地唔會輸
因為呢幾代都會係反共
而家問題未有方法贏

所以要靠外國勢力幫手

香港人反唔夠 中國人自己都反共先有機會收中共皮

外國勢力搞到中國仆街就ok
自己會內亂

衰啲咁講
其實冇外國勢力
我哋邊撐得到今日

相輔相成啦⋯⋯
我哋唔係自己搞到咁大
美國都唔會擺我地上枱

終於返到 今日多狗到

問題係不斷有150人每日落黎呢
依班人有又有幾多人唔係為咗拎著數落黎
有幾多人落咗黎之後有改變

不過講真
新移民一樣唔少反共
尤其係下一代
如終出左個籠就會開竅

你話啦
而家大把小學雞講普通話

我睇完澳洲訪問果班大陸人
真係唔知有幾多人真係醒覺

岩一路以黎都溝淡緊
同埋有句說話真係無錯
今次一輸 大清算 打壓更強
死既死 走既走 唔會再有人行出黎
今日新疆 明日香港

算啦
班大陸狗去到人地地頭都要自成一角

其實係睇個氛圍⋯
你冇人去感染佢地咪繼續食玩訓囉⋯
講真後生個班未定型

由其上水，元朗果班
我中學個friend教果間佢教果級5班入面
得一班係講廣東話
普通話果班又會同講廣東話果d同學玩

個班根本只係澳洲畫地成國

問題係我地果時條友一講普通話就會比我地HEY0
而家班細路仔唔會咁做呢

好老實，我一d都冇信心贏
又其上面咁強硬，一係上面突然有d咩天災人禍

以前我都覺得溝淡好大作用
但後來發覺好多人落到黎有自由之後
都唔願香港變成中國咁

反而賣港既好多都係香港人

我覺得美國會制裁到
但前線popo唔會理
你有你叫停
佢有佢打人拉人

堅持先有機會
老共根本係国王的新衣
遲早收皮

事實如此

No point of return
有無信心都要繼續行落去
個break唔係我地度 無得翻轉頭
不如將手足既血汗換得有意義

提外話做咩柒婆有得上北京
之前又話冇得上既

我明，係冇得返轉頭
唔好諗香港可以變返之前咁

hazard仲廢過我地pepe

交換lo

pepe踢西甲應該上神枱

Why not noth

佢唉豬俾人屌到仆街

佢根本人大陸仔

又唔洗咁灰
香港人遲早都要面對呢個局面
除非唔反抗比支共食
係新冷戰期間面對, 對香港來講係幸運

英皇果班全部都post la
佢之前好似黃過一排

原本温水煮蛙
依家冇得慢煮了

其實個格局係美國提早要收中国皮

香港睇下可唔可以借勢反枱

香港只係中美兩個大國之爭下一隻棋

佢之前係真黃

我見得阿sa直頭ig都有story講hbd
不過俾人屌到del

就係驚我地只係一隻棋，問題係唔知美國會唔會放棄我地姐

如果係英國佬就一定會，依家班英國佬信唔過

美國佬唔打人權牌一定冇淨係trade war咁有藉口拉team

日本, 台灣都只係棋
做棋唔重要
重要係做棋拎到幾多利益好處

modric 老了

英國佬30年前已經放棄左啦

依家仲要briexit, 唔奶共可以係邊度搵錢

咁我樂觀既
因為美國從來冇輸過
佢一鎖定頭號敵人佢一定仆街
德國蘇聯日本伊拉克

哇屌

皇馬輸緊比甲仔兩粒

蘇聯都係自己內部開始仆街先，冷戰期間d proxy war美蘇都係有贏有輸，因為蘇聯同支那一樣可以有無限補血劍冇錢就搵自己人開刀

對面條友撻下撻下 咁就兩粒

比甲一哥

標準列治係二哥

唔好又成班落霸氣杯阻我廠封王

好多手足呢幾日都衰左

鍠真係跌落歐霸既話，分分鐘派個阿辛斯奧都撚死papa + 雷斯

真前線愈黎愈少人...

黑撚到

古圖斯半場換走係傷定係太柒

好多人見狗就走，今日扔垃圾落城門河扔到手軟

不死人勁到

雲加：愛披頭四夠純粹

【Now Sports-體育】英超勁旅阿仙奴前領隊雲加透露，一直愛聽披頭四和雷鬼之父Bob Marley的音樂。

周一足球傳奇頒獎禮上，前阿仙奴領隊雲加（Arsene Wenger）現身，並謂：「收到他們邀請，毫不猶豫便決定出席。」

「我喜歡聽音樂，音樂治療可以改變人的生命，期待10月7日慶典。」雲加回憶舊事：「年輕時，那是披頭四的時代，今日我仍然喜歡他們，簡單純粹，就像足球一樣，簡單才能維持得長久。」

「我說過很多次，我都喜歡Bob Marley，他喜歡足球，喜歡生命，看看他以前踢足球，特別喜歡足球和音樂。」雲加補充道。

由Nordoff Robbins創辦的足球傳奇慈善組織，為音樂治療籌到800萬鎊，也是英國最有規模的音樂治療組織。

拿比癲到傻阿狗十年最強青訓

2球

熱狗4424

hat trick了。。

拿比勁到cls
我廠放走左佢

當年雲爺爺俾全盛拜仁姦5:1，原來熱刺都係差唔多

拿比幫我廠打狗

6粒

6球

柒過阿狗

26

2:6

7球

4球

2:7

27

我睇緊乜鳩

CLS

一功就有

拿比心繫我廠

衰撚過我地1-5

差d一場10:2

熱狗輸2-7
基拿比

基拿比四球都射得靚

雞拿比幫我地洗脫烏名

我記得個陣班撚屌有份笑

客其他 笑死人
熱狗主場

歐聯亞軍

未來熱果然係未來熱
保持水準

我哋而家對拜可能都係差唔多

AMN守應該仲爆得勁過Aurier

啲強隊又準備走落嚟歐霸搞事
熱 鍠

紅牌+走場

收啦 AMN攻返對面三粒

新拿姆

使唔使搵人幫熱狗開返個狗竇牙

M20完封拿比

Diaby

click落去, 落重本就可以無視演算
每個廣告仲要咁wide cover, 40 50 蚊一個都唔奇
就click佢老母 一個鐘click兩次

gnabry

gnabry ig 話north London is red

唔得，而家擺明政策一條龍全方位配合，
佢hey 0你就得

每日150個 可能得1個係真係正常人

其實今日係咪有三罷行動

驚佢遲啲中學都玩普教中，咁廣東話就死硬

主場輸2-7

熱狗同鍠狗都係兩戰得一分

落黎踢歐霸啦 太悶了得曼聯

拿比真阿
north london is red

On this day in 1996: Arsène Wenger officially began work at Arsenal, 15 days after being announced as manager. Merci Arsène. #afc

Robin van Persie on Arsenal’s passive approach to the game against Man Utd: “Even though it’s away, it doesn’t matter, this is a big game. Just go at them & try to win the ball high, play in their half, play positive. I would like to see a better game plan.” [Optus Sports] #afc

Van Persie: “In the first 25 minutes of the game, you could see they were dropping back a lot, quite deep. If you choose as a coach & players to do that, it’s fine, but then you need to have runners. You need to have at least two runners once you get the ball which I didn’t see.”

羊>>>25

Arsenal ready to let Mesut Ozil leave on loan in January. [@SamiMokbel81_DM]

Talks are underway with Aubameyang, who already earns in the region of £200,000-per-week, over an extension.

@SamiMokbel81_DM

Arsenal have also opened contract talks with Alexandre Lacazette.

Gnabry on leaving #Arsenal: "[Arsenal] had so many wingers at the time - Chamberlain, Rosicky, Theo, Cazorla, Alexis, Özil - so I just had to go. I was still confident I could've got in the team but I didnt want to wait. I didn't want to be fourth or fifth choice any longer"

普子 coyg

回家吧 Pepe加錢換

Scotland boss Steve Clarke on Tierney: "We were close to selecting Kieran. Obviously, Arsenal have indicated to us that they’d prefer us not to select him at this moment in time because he’s only played 70-odd minutes of football. You have to respect the club’s decision on that."

熱狗仲柒撚過阿主場比人血洗7球

可唔可以用PEPE 換返基拿比返來

愛狗真係無撚腦 唔撚借古天奴 買埋垃圾pepe

基拿比回家未

我地阿狗唔賣垃圾

估唔到係真阿
爺爺好波

連登好似有bug咁，次次入阿po都係去返成十版前面，唔係我最新睇個到

我地阿狗專買垃圾

2019啦仲爺爺

明顯爺爺教到佢變真阿

跟我講一次 愛sir好波

愛蛇好波

愛sir好波 排緊第四 迷愛了

愛蛇食屎仆街死快撚啲躝

愛蛇死全家

米25啦

驅逐愛狗,光復工廠

噚日個中槍中五細路

比d時間愛狗証明自己係垃圾

腰酸骨痛
今晚都要繼續組隊打副本

蓋清猁嚟

無大台好難打陣地戰，每次都唔撚同人，
又無指揮，無受過訓練,點打，
唯一贏既方法係用人數壓住佢嚟9打，
但琴日見到佢一唔夠你嚟就會開真槍,
就算你變曬真勇武用人數贏佢,結果一定係開真槍,
咁當然佢子彈有限,你人數夠多,前仆後繼佢係死硬
但搵班後生同班垃圾同歸於盡,唔值

所以set目標，完成某啲目標就要走啦

呀!!!!!!!!!!死黑警!!!!!!!!!!!!!!

Gnabry

基拿比已經追平咗哈利簡尼係熱狗新球場嘅入球數字

熱刺快炒普捷天奴

占奔代一眾拜犬感激雲爺爺培育基拿比

又一玻璃人

熱個Twitter

拿比勁過比比好多，
一換一plz

屌你老母五線暗星係度講乜鳩基拿比好波
都唔知心入面係咪暗撐熱狗

公海有個講得幾好,當然唔會有二百個真勇武咁多
-------------------------------------------------------

又話全民black bloc full gear 保護勇武又屌人偽勇武

以黃大仙為例
我當有二百個真勇武好未？
無個千幾個偽勇武以今日中午咁樣佈防法你二百人帶住gear cocktair點進場？
不分化
佢地出黎，點都幫到手
------------------------------------------------------------------------------------------

躝啦

成個網都係義士被起底，恐嚇

將上面個URL貼去呢度：

Reason:
serious disclosure of personal data, terrorism

report完請share畀朋友再report

North London is RED!

勁踩比比 堅尼：冇能力又冇合作性

曼聯前鐵血隊長堅尼，開腔批評阿仙奴今夏天價買入的尼高拉斯比比。堅尼認為他身價高昂，但表現平平無奇，而且他的實際實力以至整體合作性都不足，似乎未準備好為球隊貢獻所有。

尼高拉斯比比上季於法甲攻入22球並造出11個助攻，今夏以7200萬鎊天價加盟，成為阿仙奴隊史上最高身價球員。雖然他於前一場聯賽對阿士東維拉用12碼開了齋，但鬥曼聯絕不搶鏡，堅尼道：「自他加盟之後，我發覺他名大於實，以他的超高身價，他需要比現時貢獻更多。」

「我認為他的真正實力，不值這個價錢，而他合作性低，而且我從他的身體語言中看到，他周時心不在焉，似乎未準備好要為阿仙奴而戰鬥。好多球評家都對新加盟球員太好，給予他們太多藉口，例如他們需要多點時間適應，不過比比明顯地表現不合格。」()

事實再一次證明賣走幻幻
係對雙方都好嘅選擇，
強留只會變下一個禾子100分之流

100分歐聯冠軍喎

沙加肯踢大後備收少啲人工
過到去都會有歐聯冠軍

100分前年主力黎

前年主力唔係埃及美斯咩

熱狗今季應該大崩盤

人工低
普狗當班人狗咁操體能
mma出歐洲唔用得
陣容質同量都唔夠應付多線

班主度縮到喊，上年歐聯亞軍球員乜都冇

碌一碌個薪酬表
艾歷臣75000磅

我地季尾三倍人工挖佢返黎就正

其實熱狗都買左好多人

Ox子係利打中場中架

bench 全部唔用得既垃圾
同我地以前一樣
變左打聯賽同歐聯一樣要出返班正選

好似俾利屌到九彩
我諗佢打翼衞先生存到

周庭解釋黑心業務好過人講一萬句

條撚樣無傳送又唔識遠射
淨係識扭波同跑得快踢咩鳩中場呀

四倍人工頂奧燒

熱狗堆人應該唔多鍾意ndombele，自己收乞衣價踢咁多年，隻法包一嚟就200k

真係反撚反智
同山狗情況一樣

炮姐出第三季動畫

張敬軒護旗對歌迷嘅傷害同25碎有係得揮
上一代人屌撚晒25碎老母
而家呢代屌撚晒張敬軒老母

佢啲ig comment

其實咁幾好，
至少光名正大投共，
仲會主動回擊fans，
好過藏頭露尾繼續食兩家茶禮，
佢至少為大家提供左出火對像

我係度諗緊佢定25碎對歌迷造成嘅傷害大啲

真正串過馬撚

阿po手足都冇咁搶口

咁梗係25碎，
呢條只係大陸仔來，
同埋25碎果個年代
啲人迷星迷到中哂降頭咁
大陸hin全盛時期紅嘅程度連
eason周董一半都冇

大陸狗始終係大陸狗

大陸hin全盛時期紅嘅程度都好撚紅咖

比比承認在阿仙奴入局太慢

尼高拉斯比比背負高身價轉會阿仙奴，但是表現未算突出，他承認自己入局是比較緩慢。

比比以7200萬鎊身價轉會阿仙奴，上陣8場只入1球12碼，仍然未有令人眼前一亮的表現。

這位科特迪瓦前鋒承認表現未如理想：「論表現和數據是不及去季在里爾般搶眼，我仍在適應英超水準。這是信心問題，但只要我繼續努力，很快就會適應得好。」（）

實力問題啦
美羊同拿卡一黎就入哂波

即管放長雙眼睇下你 幾時入局

過將軍澳玩下啦 好耐無搞寶琳坑口了

以宜家呢種戰術，
外人入將軍澳同入機場冇分別

又係得一條路

其實佢技術係足夠打英超
問題係融入唔到個節奏
攞到波做唔到第一時間決定
傳定扭

另外預期佢多d殺入禁區

證明老野係唔鐘意勁射撚

仲有兩條，有得上山經寶達落官塘
或者入隧道入新界，
另一條就上山入西貢去科大食女
又或者彩虹出返來

好撚勁

全部都係一人之力搞掂

拜狗入左7球
球球羅利斯都冇得救
熱狗對防中做緊乜

可唔可以比比加錢換返

睇佢非洲盃，0g0a就知垃圾

鄧炳強傷癒復出

睇都冇睇了

好似單春咁乜都唔應咪幾好

人地真紅底

校長: 有既定機制處理

去埋美國升學都得啦人地

第一條路根本無路走 康盛行出寶達條路又長又窄等俾狗夾死
一係就馬遊塘村又入山

屌你睇嚟皇馬想落嚟踢歐霸，愛狗又輸

唔使鍠都收到愛狗皮啦

獌都贏唔到

入到16強都偷笑啦廢愛

清又忍唔到口

岀細爆都dllm

我錯

邊個估到一年後細爆會進步 殺卡amn仲係垃圾

兩件都燈到成材

如果你揮棍打人叫「最低武力」，為何別人揮棍打你會叫「生命威脅」？

早知寫多幾個名 寫埋沙卡細梅amn差唔多

今晚有冇內容？
等陣老婆放工再去會唔會散

As reported yesterday Arsenal have confirmed that Kieran Tierney is available for selection tomorrow

@jamesbenge

Team news: The latest ahead of Liege (h)

Alex Lacazette
Left ankle. Alex continues to rehabilitate the injury to his left ankle and is likely to be back in action in October.

Emile Smith Rowe
Continues to be assessed following a collision against Nottingham Forest last Tuesday. Continues to follow a graded return back into full training.

All other players fit and available for selection.

一條直線
左面係海右面係山

泰亞尼又傷

又一件水貨，死疤狗躝啦屌

愛狗靠兩邊閘攻，但係泰狗比狗都易傷到仆街，所以愛狗都係快撚啲躝咪嘥時間

其實我覺得肥高都算係咁
點解要咁貴買多個左後

因為夢遺走+坦防廢

炒咗愛狗，還我雲狗

不知不覺間香港人既中心已經轉左去沙田

而家d分區集會都係沙田最聚到人

琴日沙燕橋差d成功反包圍班狗

比狗同賀丁唔好傷就得

坦狗咪又係漏洞 又肥又頓

肥高破密集
成份撞埋去

失明

仲衰過戰地記者，戰地記者都話最多比流彈擊中死，依家係擺撚到明射鳩記者

尋日炮台山有隻狗直頭同阿婆講你都無咩時間剩啦

好撚慘

真 軍政府

發夢都無諗過香港會再打仗
現代既戰爭仲可怕過以前,可以有平行時空出現

係估唔到一個資訊咁發達既時代 日日直播既年代 港共仲可以無限大話姐

最慘係依家支那真係大支野左

支那14億人口就咁多國家爭住奶，但又唔見印度果14億人有人爭住奶

坦白講 印度一定垃圾過支那個人口其實以宜家支那科技個底 開始玩邦聯民主化一定唔差過美國佬

沙田沙燕橋實行過真包抄行動
成功左中間班狗就仆得街

即係咁講姐，d人好撚鐘意話中國14億人，一人比人蚊都有14億，咁印度夠14億人啦，又唔見佢地奶印度

支那依家科技咪又係逆向抄，印度佬至少有自家反導彈系統

仲要有人信先好野
都反映左個問題,中共全方位控制大部分傳媒
港共黑白顛倒+傳媒報導相輔相成
先造到班藍絲出黎

AI啲論文部年真心唔差呀支那

讓一部分人先富起來
呢班人坐大左支那
仲有官媒日夜吹奏,唔強都變強

港共獻媚越黎越肉酸

老共d洗腦級數太低
人地美國d洗腦係洗左你都唔知
唔會令你覺得突兀

本身班藍屍狗都係社會垃圾（冇得翻身嗰種）

但共產黨洗腦級別係洗到就算文革，之後d人都仲係覺得自己係中國人

當年老毛個陣好撚勁架
係而家雜種養住成堆垃圾

[url]聖公會諸聖中學公然打壓黃絲學生

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
尋晚講既話題，新果班跟本好難改變到佢地

Image: Serge Gnabry’s former Arsenal team-mates Wojciech Szczesny, Lukas Podolski, Jack Wilshere, Jeff Reine-Adelaide, Theo Walcott & Bacary Sagna all comment on the German’s ‘North London is RED!!’ Instagram post after last night’s 7-2 win away to Tottenham. 🥺 #afc

洗撚到啲人當毛澤東神咁拜，分分鐘勁過希特拉

Arsenal did make a €60m bid for Upamecano during the summer window. Leipzig are now working to get Upamecano signed up to a new contract and have the release clause removed. [@SPORTBILD]

美國左膠都俾佢昆到

Emery on Tierney: "Tomorrow is a good opportunity because he's ready to play. He'll take minutes & confidence & show his progress. He didnt play in Manchester because he had a small problem – not important – but doctor said it'd be better for him to prepare alone for tomorrow"

我個twitter account like 同retweet 到俾佢lock 左

我未試過

我都係

cwb好多熱褲囡囡

imom

正式宣佈你班反雲狗無教練牌無資格批評雲加

我一直相信雲加既專業決定

雲加係80幾分鐘電光火石間作出既換人決定好合理

日日快閃挽撚死你班仆街

Hans-Joachim Watzke (Borussia Dortmund CEO): “Pierre-Emerick Aubameyang, who plays great at Arsenal, will probably be warm-hearted when he looks at his bank account, but on Wednesdays, will be saddened when he has to watch the Champions League on television.” #afc

Emile Smith Rowe working on his own before the rest of the squad head out for training

基納比 琴晚變左球王

大圍一唱死黑警就比狗追
人少唱黎做乜

講咁多野上季咪又係十六郎

仲要兩回合一球都入唔到熱狗

咁愛蛇死都唔換走沙卡都係唔完美但可接受

點接受牙

黃大仙廢老揸刀
比人打返轉頭

我睇緊呢個,用英文旁述

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭3千咋

熱刺都有今日
以為球員真係搏命咩
成名後咪又係走

熱刺柒開

R聯音樂好好聽

巴塞1分鐘失波

干地教到國米後場猜波咁撚癲

干爸戰術貢勁又拎英超又拎霸氣盃都俾軌班反骨仔趕走
愛狗四大皆空 教到牙狗對屈仔都踢到學界波咁就可以繼續

車狗好撚反骨 隊史第一領隊摩daddy係過街老鼠 隊史第二領隊干地就趕走

國米呢啲先叫後場出波吖嘛 漢丹腳法好到

干地記者會屌柒西女人 幾有霸氣
愛狗敢咩

我唔知你點接受 總之你就無資格批評

十月刀仲貢熱屌你老鼠大交合

仆街d站爆到咁都全開
831太子無事發生我死都唔信呀

今晚又準備和波了

不嬲支持干daddy 又型又勁

今年歐霸潛在對手 : 皇馬 車 熱 國米

又燈到贏= =

薩爾斯堡紅牛

干爹第一季就贏英超
愛狗收皮啦

依個真

愛狗教多20年都唔會贏到英超...

最反骨係班反雲

干地真係有料咖

真，反雲全部食屎狗

ARSENAL TARGET 'AVAILABLE FOR £53M' NEXT SUMMER

Arsenal will allegedly be able to sign their long-target Dayot Upamecano for £53 million from RB Leipzig next summer after it was reported the central defender's release clause will drop.

The Gunners were linked with the 20-year-old during the summer but in the end were not able to agree a deal. However, according to L'Equipe Leipzig will be forced to sell the youngster for £53m unless they can agree a new deal with the player.

sell pepe + xhaka + amn first

干爹

講得好

交換隊長同阿叔過去啦
2換1 紅牛有SO啦

加埋細梅唔洗找

阿狗唔簽Ziyech走去簽Pepe
算唔算一個錯誤

阿狗有其他領隊唔簽走去簽愛狗
算唔算一個錯誤

渣士

Wenger

廢

Both are fucking mistakes

Arsenal failed to sign Szoboszlai last summer, but remain interested in him for January, with RB Salzburg having put a £15m price tag on the in-demand 18-year-old. [Football Insider] #afc

Arsenal's EFL Cup tie with Liverpool will go ahead as planned. They have been fined £200,000 - £100,000 of which is suspended until next season - for fielding an ineligible player in win over MK Dons

@jamesbenge

Emery on whether Ozil is going to play tomorrow: "We are going to train then & after we are going to decide. I am going to decide the best first XI & in the squad also the best who can help us" #Arsenal

Emery on if Ozil could go out on loan in January: "He's our player now" #Arsenal

Tierney on Xhaka: 'He is everything a leader is'

Tierney on life in London: 'Tesco is quite good. My flat's quite good and the PlayStation's good, so I'm happy in London'

Unai Emery on Nicolas Pépé: “He needs to play, be with us, understand better English with us. When I speak to him he tells me he understands me when I am showing him some moves individually and how we want him to play.”

2件垃圾 明明你有你講佢有佢做
大家都唔知做緊乜9

Z耶子唔係滴尿射門 但射術半斤八兩 速度/腳法弱好多

起碼真係用個腦踢波先

臭燒夠用腦踢
比愛狗揀一定比比

有冇得淨係比一年分期錢
宜家就彈鐘叫佢即躝返去法甲

小妹認同

有雲加指揮前線手足應該可以做到0被捕

2 clean sheet

早知唔買電欺

Take away Auba's goals this season and we're sitting 19th in the table on 3 points from 7 games instead of 4th place on 12 points. Unreal carry job from the best striker in the league. Literally keeping Emery in a job.

沒有auba排19

利記英聯盃免被踢出局僅罰款

【Now Sports-體育】就有關利物浦早前在英聯盃派出不符合比賽資格球員落場一事，最終只被罰款。

利物浦於上月英聯盃以2:0打敗米爾頓凱恩斯，然而該仗下半場以後備上陣的球員芝利比亞（Pedro Chirivella）涉不符合比賽資格，一度被指最高刑罰是被取消參賽資格。然而英聯盃賽會於周三宣佈經了解後，僅判罰紅軍10萬鎊，但不影響參賽資格。

目前在英超7戰全勝的利物浦，在當日那場英聯盃盡出副選，但仍然佔盡優勢，而22歲的芝利比亞於去季外借到西班牙球會埃斯達馬杜拉，但於今夏需要辦理的轉會手續未完成，故釀成今次風波。

利物浦將於第4圈主場對阿仙奴。紅軍於今季聯賽曾以3:1打敗對手，同一球場，不同賽事，未知今番可又是紅軍秤高？

屌 逼害

行政會議成員湯家驊認為，宵禁令對香港人的影響非常大，如果可以選擇，他個人寧願選擇引用緊急法。但對引用緊急法仍有好大保留。至於引用緊急法延長拘留時間和訂立蒙面法是否可以考慮，湯家驊形容，是不可接受中比較可以接受的方案。不過，他認為這些做法只能爭取表面平靜，同時加深社會撕裂。但目前已沒有好的方法，只能選擇沒有那麼壞的解決方法。

跟本就係班球員自己衰，跟本就係自己衰

羊>>>all

反pe黨下年就會同反爆黨同一個下場

細爆19碎
Pe2x
細爆8m
Pe 80m
即食應該啦

Gnabry on Instagram: ‘North London is RED’

Notable replies:
Szczesny: Get in lad!!!🔴🔴🔴🔴
Podolski: 👊🏼👊🏼👊🏼👊🏼 #coyg
Wilshere: 🔥🔥
Reine-Adélaïde: Too much sauce🔥
Walcott: 👏🏽👏🏽👏🏽👏🏽
Sagna: 😂😂😂
Chambers: 👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼
Djourou: 🔥🔥🔥👏🏾👏🏾👏🏾

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

得返chambers仲係度

屌你要一個出走既球員幫手屠狗

無計 沙卡送penalty leno牛油手

下年億五打包雲迪碧同施耶治啦⋯⋯

成個中場升左兩級

唔係肥高成日突半個身位越位
papa三比二左啦⋯⋯

廢柴圍爐

張伯g今季勁

呢班先係真阿

柏g

Ziyech好似40m就買到

買Pepe都唔買Ziyech
我今朝都講緊

真係有緊急法

政府消息人士向香港01記者披露，特區政府正就準備引用《緊急法》，並按此法賦予之權力，盡快頒布《禁蒙面法》，一切籌備法例工作已到達「埋尾」階段，原本須等待至下周二，特首林鄭月娥召開行政會議時，並會同行政會議，方可通過，但不排除為求盡快控制事態，甚至有可能在日內便召開特別行政會議，通過禁蒙面法。

唔同類型

612再召集

估唔到立緊急法先過爺爺搵到工

又消息人土放風
想立就直接講啦

成功人士唔使返工

撰文條友平時啲料流流哋
不過今次信咗先

home office又話你知咩

北京聽到應該急到瀨屎
又邊個玩鳩我

艾馬利：希望人人都愛歐霸

【Now Sports-體育】歐霸盃的重要性遠不及歐聯，但阿仙奴領隊艾馬利希望大家可以更愛這個賽事。

「我希望感到，不僅我愛歐霸盃，希望每個人都愛它。這是一個美好的賽事，亦是殺入歐聯的一個途徑。」艾馬利（Unai Emery）曾帶領西維爾於2013/14年球季至2015/16年球季連贏3屆歐霸盃冠軍，上季也協助阿仙奴殺入決賽。

兵工廠將於周四F組次輪主場迎戰標準列治，艾馬利透露剛因傷落選蘇格蘭代表隊的後衛迪恩尼可以披甲：「他需要多點時間及信心，明天是一個好機會，因為他可以候命。他對曼聯缺陣，是因為有輕傷但不嚴重。」

至於攻中奧斯爾、右閘比爾連皆上陣成疑，艾馬利說：「比爾連已養傷了9個月，他之前於U23披甲以重獲信心。我們會視乎他的操練情況，去決定今場會否起用他。」

cctvb都報埋，
今次冇得輸了

愛馬利
愛歐霸

咁堅

個市咁都升

我睇cc台咋，
返緊工冇開直播

要推一段好容易，
又唔係即日找數

CLS 緊急法就升

有link
話聽日開行會特別會議「傾」，會議後會正式公佈

帆姨我屌你老母，搵過第2件講啦

緊急+蒙面

可以點？？依家

笑死

多蒙特CEO串奧巴美揚無得踢歐聯

阿仙奴未能拿到歐聯資格，奧巴美揚只能參加歐霸盃，被多蒙特CEO華斯基出言嘲諷。

多蒙特CEO指奧巴美揚今季只能在電視上看歐聯比賽，未能親自參加，嘲笑他是為了金錢才轉會阿仙奴。

華斯基批評道：「有些球員是為了金錢才轉會。可能奧巴美揚看到銀行戶口會開心，但歐聯比賽他只能觀看，也許就會失落了。（）

艾馬利期待比比表現回勇

尼高拉斯比比因為背負高身價受到外界質疑，艾馬利就指這位球員表現不錯，一定會漸漸踢出水準。

比比以7200萬鎊轉會費轉投阿仙奴，暫時未能在球會踢出里爾時代的高超水準，因此受到不少批評。

艾馬利出言維護這位翼鋒，認為他很快就會展示真正實力：「球員也是人，落場時不會記住自己的身價和人工。但球員都是背負壓力落場，因為這是一家對球員有要求的球會。比比需要建立自信，然後展示他的實力比別人更好。」（）

Team I'd go with today: Martinez, Bellerin, Mustafi, Holding, Tierney, Torreira, Willock, Ozil, Pepe, Nelson, Martinelli.

想踢死黑比比咩

攬炒

CLS黨鐵升到
當好消息炒

卜

又幫手試水溫

唔敢出街了

入定午餐肉

蒙面十年
暴動都係十年
路都幫我地揀埋

要坐監了，入黎都無用啦

出緊急法嘅話都幾肯定連登會被封，大家預備定要比錢嘅vpn

一國一制了

買左NordVPN 了

rich到

ios ?

財富得到

有消息向《蘋果》透露，港府原定今日會公佈有關《蒙面法》的消息，但當局又突然決定押後公佈日期，但未知箇中原因。

有線的報道則指，當局覺得宵禁令影響較大，需再進一步評估。

#新聞

宵禁正呀,早上開波,搞到大家工都返唔到
而家仲要多區一齊

早啲訓 一起身開波 開到夜夜地返屋企食飯 訓醒再開波

快啦

星期六日仲唔洗驚睇唔到英超

宵禁球員仲點踢波

射中5學生條友又係同綠日子住德福

班狗是咪無得番一日放一日啦
日頭開工 夜晚當休息 訓醒又要做
賺十皮ot 錢都無時間使

狗嫂快d離婚分一半身家

係訓都冇得訓

姐係有用

要等立法會批款先有得出OT 錢
依家全部係摘住數先

下個到元朗同北角

好撚嬲，幾時先有人制裁班狗
定永遠冇可能

元朗個堆太過危險啦，係班鄉黑地頭

實過到啦
btw 大陸又ddos 乜撚牙

港島東D福建佬多到仆街

比d時間

大家係咪都係咁：
食飯求其算，根本無心機搵好野食
出糧只係數字，多左錢都唔知對未來有咩幫助
心情差影響到3個月病四次